[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (227)

正評羊大錢

冰封角侠

蒙特雷起碼2:0佢啦

又斷 墨假

快d追和反cup啦利昂

蒙特雷唔入比人入啦仆街

入多3粒啦屌

curry好撚柒

唔好呀,蒙特雷一定要入,唔可以俾客入

想追14.5b

玩完了12.5s

2.4

派我

2.8喇

Lm

13c

今日場澳職ching 們有乜心水

澳職韓仔台一般有無link?

蒙特雷比多球我啦

15.5b應該伏

youtube可能有
尋日珀斯果場都係響youtube睇

14.5b點睇

@2.0

利昂追和未

入了

蒙特雷比多2角
利昂追和反cup

講完就停c

集氣-2c
連c雅召喚

蒙特雷入波啦

十分鐘入三粒有冇難度？

一買又停

蒙特雷唔入就比人追和啦

入2粒夠啦

利昂

唔刷角比人秒杯

蒙特雷

連c雅

入多球啦

而家買蒙特雷 1.5/2 入球大 應該有驚喜

蒙特雷快入

刷角啦蒙雷特

2-2 cup啊

有神快拜

帕丘卡追和未

goal

利昂入多粒cup
蒙雷快連c

比多粒C啦好嘛

蒙特雷高Sir 叫你入波啊

垃圾利

墨西哥人幾時死清光

仆街贏緊都刷咁多角

入多球

屌你老母蒙特快連c啦

刷角啦-2c啊

痴線

刷又唔刷盡 唔知想點撚樣 墨閪人

蒙特雷唔入多球你踢咩波

快cup

-2c啊屌快刷

蒙幾c

垃圾13

買完14.5停到宜家

食左屎

Leon俾多粒

蒙特雷無時間啦，入波啦

買左13.5s

快入

24.5細 gel

一撚樣

有無水救命

13.5s cashed

完

Leon 90+3 3-2

點解次次我即場角買完就停c

食半格

快cup過關差你

蒙特雷 1.5/2 s cashed

11點客

10.5s 追到上14.5s

+1

我半場前入1.5細 入完即入波 諗住輸緊

絕殺啦利昂

克雷 0/+0.5
瓜達 0/-0.5

有冇同路

Same

垃圾墨假

same road

半0全0 克羅

Lose half

win half

今晚我曼ok?

Hi

Dllm

我叫大衛 有人叫我碧咸石

尼卡沙 有無同路？

同路

驚得半格

尼卡沙哥達2x1

Cf

半大2x1

對了

重心？

頭場對左

Not

CF 唔穩,好大機會和波

克羅goal

克雷Goallllllllll

今晚曼聯又黎

克雷

咁早入 無事既
尼卡沙追！
快d gel啦克雷

瓜達好似貧巴有講

有料到

曼聯又派錢 肥仔

今日賭馬想窮都難

尼卡反cup

仆街尼卡沙

哥達入啦

R1 駕迅

快半大

佢要2.5細

瓜達

尼卡半場追和先

Aga

買半和 30分鐘都頂唔到

尼卡沙可能好快入番

去定馬會入錢賭馬了

+1尼卡沙好大機會入番

入埋我

貧巴
救命

機師

尋日如何

尼卡沙 1:1

1:1

輕鬆！尼卡尼卡！

頂實 兩場半和ok?

瓜半大未

克雷防線都幾空下

尼卡沙會開半主 好快反cup

Cupcupcup

尼卡沙開半主+1

下半場主其他 半和ok?

不了 克雷入

【體育】曼聯領隊摩連奴認為，基於外國人與英國人文化的差異，他們顯然不重視英足盃，而他本人對這個傳統盃賽則愛不釋手。

快啲入多粒

瓜達半大未

裁判好似幫客隊

邊場

不了

入了50K ALL IN 了 無0:3 都跳了

我地買主既時候 球證都係幫客 因為這是假波

克雷果場,幫客

有得打飛機 緊係愛不釋手

ching 係咪有咩誤會

掂唔掂架

巴迷贏撚到笑啦
Heajai有獌

尼卡cup未？

12碼

1:0

瓜達Goalllllllll

Goal 哥達

鳩達未開波？

鳩達半場比多粒

先追和 半和先

瓜

哥達 goal

瓜達入多2粒
買左你波膽

曼黎緊踢完曼城 翌日又要打修仔
會唔會攰死

鳩達又入咩波

G持

機會低D啵

邊有曼城踢

瓜乜春春 同炒9 cf
廢到撚咁

瓜入左球會轉守

垃圾cf 半場都頂唔到

哥達嗰場365封咗盤 咩事

降班啦

啱啱個粒係12m?

係

傾唔掂數 明明半和 入乜撚野波

Jump

Cf一拎波就比人搶

貧民今日有咩心水

冇時間啦
入多粒啦

今日貧巴有冇水？
尋日下體會救左我一命

今晚阿積士ok?

打交啦打交啦 cf

貧巴出ajax

一定會推遲

改左期啦

克雷goal

阿積士[-0.5/-1]
羅馬[-1/-1.5] //有少少機會贏一粒

墨爾本勝利[-1] //可能走盤, 有少少機會客和
特雷斯登[0]
拿玻里[-1]
蒙彼利埃[0/-0.5] 不敗偏主
賓菲加[-0.5/-1]

支持就幫手reg

呢幾日命中率唔夠高

ok

曼市打比改期呀

打交定踢波

抵班畜牲比人圍 賤畜墨閪波

尼卡沙

買左半和2串1

2017了 仲有人信球探

手足唔聽勸

我都想比cf產下

我曼必勝

尼卡沙 半大全大。cashed

仲有咩app好用

仆你個臭街
頂你個臭癈
尼卡沙

All in左5皮多仔

高sor 我我我

追和反cup呀尼卡沙

19-02-2017 09:12
主客和
星期六 80 瓜達拉哈拉 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
主 @ 2.00
客 @ 3.35

千祈唔好和

FotMob/SofaScore

以後唔會再買賤畜墨閪波 賤過狗 一係贏緊刷角 一係輸波鳩搓

瓜 已經hea踢

ht未

買左幾多？

半場

三場高水下盤墨徦

就係要左阿美利加，

尼卡沙下半場cup佢老味

國米嗰場買10.5b穩唔穩

兩隻都冇中文

😓

2:2

水手角大

貧巴 有冇機500上-0k 琴晚心雄推咗落墨超細豬咗

10k

重心 水手角大

一日500上10k好似難左d

跟高蛇

試下單頭呢三場, 一場一場買, 慢慢推, 唔好串
我只係盡量俾有信心嘅, 但唔會100%中
阿積士[-0.5/-1]
羅馬[-1/-1.5]
墨爾本勝利[-1]

起碼都三四日啦

10.5定11.5

尼卡沙上呀

廿蚊

好～賭錢一心急真係會仆街

10.5 別貪心

墨爾本勝利-1會唔會讓唔起

水手呢排唔差wo

好大機會走盤, 有少少機會和波
基本上會贏或者走盤, 我都會照去
因為我唔介意走盤

水手近3場主場好似都贏

只夠錢買兩場，唔要墨爾本好唔好

尼卡沙cup

呢場角大我真係睇好

買左墨爾本 收左錢再買之後兩場

你鐘意
同埋都唔同時間開波

墨勝同路

貧巴點睇熱拿亞同森多利亞
諗住2場選1場過下關

又12m又紅牌

Cf is g

瓜斷j

熱那亞不敗, 贏面較高
森多冇意見 (唔係話佢唔得)

紅左特別勁 巧京京

咪撚入

紅左咩#

等水位上啲再gun

好驚森多利亞拎夠分hea踢
搏熱拿亞搶分

豬鳩晒 求派

琴日西悉都驚撚左d榜尾隊

尼卡沙cup啦屌你老母

全餐
12＋紅

熱冇開盤

水手贏左西悉
西悉贏左老鼠
咁水手對勝利

澳屠14:00無即場
買角買大細請趁早

澳職14:00無即場
買角買大細請趁早

真係唔敢玩澳假

買左cf係咪等收屍

通常冇即場一係超大 一係超細

琴日李城都輸啦

頭場垃圾馬 搏下冷 買10 上次田泰安亂9咁騎 當無跑過

跑馬所以無即場
Ching想太多了

冇即場會開大既傳統好似冇左
btw尋晚拉素岩岩好10隻

有咩關係

有屍咩

我買了

紅牌

投降

10.5b有冇同路

買咗細波
頂住

尼卡沙追和先啦屌你

5系呢個問題

尼卡反cup派100

我

70分鐘就刷夠了之後無睇

gun jor

5x10 斷左3 關啦

得番50蚊買咩好

93' 俾你入

瓜遲不如入多2粒

尼卡要贏 cf要細波

禮拜日朝墨假永遠都斷一關

拿根，克羅下盤

居然要左cf

尼卡沙cup啦我屌你老母

垃圾尼卡

難d

有冇水手同路 冇心同貧巴對 一早起身買左

尼卡入多粒OK？

1-3

水手勝面大d+1

垃圾尼卡 又斷我1 關

Fake goal

1-4埋

1:4

尼卡廢到呢

尼卡沙永遠blacklist

尼卡食屎狗

最後希望cf細波

各位巴打豬左幾多

3000

重傷

諗起前日既鐵達尼

求和

紅旗飛將

尼卡沙主場惡過狗

cf含撚啦

好似話係超重心個場

哥達快啲完啦，我想收錢

貧b今日買咩

笑

瓜收錢啦 大家

輸淨40蚊 想係澳假番一番 買咩好

我知錯了

0比4波蛋

輸哂了

無聊睇波 cf 呢隊波可以長追對家

終於中次墨假

一陣再追水手算

我以為會反底

唔好玩我啦hurricane

買水手追數

jump

還我血汗錢

皇so點睇 但佢對家閪波

唔好同貧巴對呀

不敗, 可惜開半一

水手
特雷
Ajax

德乙D 平手盤 買少場啦

2場同路

慢慢再揀

RB

世紀宇宙重心： 疤-2

水手小注半主半和 希望水手大炒垃圾勝利

水手theory

香討有個中孖寶
派45萬 屌佢

讓球
細節
星期日 1 中岸水手(主) 對 墨爾本勝利(客)
主 [+1] @ 1.98

讓球主客和
細節
星期日 1 中岸水手(主) 對 墨爾本勝利(客)
和 [+1] @ 3.60

不賭系列
馬體角大
緬恩斯
哈化
漢堡
即場悉尼9.5大
即場馬體15.5大

不要貼肥瓏

個個都同貧巴唔同路

今日去見我老婆豬

2 點11.5 細 點睇

有錢都想跟

緬恩

漢堡苦主

澳假角小聯
10.5S超重心

R2買1 熱食下綠字先

水手聯賽3連勝

水手盤得1球點 買

琴日緬恩 法蘭 漢堡
全部低水主平半

我琴日1000拜人讓球主客和

6x22差佢

thanks

球彩台今日買咩？

如果轉平半, 就上盤補和

無直播

好呀 今晚再睇

買半大算

澳職點買

All煙左10.5b

勇

半大全大 ？

客主客和

R3 10 all in 逼9我發火

巴迷子

勝利-1

同路召換

集氣

紫貝派錢。
柏林聯
有幾多買幾多

三大不賭聯賽
1. 墨假
2. 澳假
3. 德假甲乙 (最多玩1 2場)

已搏水手盤[+1]

勝利-1點買得落手... 咁撚廢

半大全大

gun

水手角大all in

今年墨超雙雄
拉哈拉
蒙特雷

10.5s 11.5s

11.5s

你覺得佢廢 佢今場就會炒人 通常係咁

澳假好難捉到路

買左10蚊睇波算

冇錯
豬左都唔肉痛

個角大跌得唔正常 危，，，

1c真快

澳假呢排成撚日開角細.. 中位數又開到高一高.
見到都唔撚開胃

主護空門

尼卡沙我屌你老母

墨勝屌打到，水手應該今次頂唔住啦

半大未

本身覺得德國OK，點知年初一嗰日斷我尾關，利華古遜vs慕遜嘉柏，上半2:0，下半被入3粒，全場2:3。

條飛中的話有42倍

現場情況 勝利屌打 水手有球謢左空門

希望0:2

1c

我都記得依場
半場諗住搞點收工，下半場比人大逆轉

水手頂住啊 唔係要番去做水手架啦

2c

其實水手唔靠十二碼都幾難入到波，次次都比打屌打到咁

贏一粒又HEA踢啦. 最多咪走盤

依家幾c？

2

上場表現水手受一球一定係買佢
但澳假

水手有無link

勝利呢場積極呀踢得

買左幾注澳假

睇路呀師兄
今輪真係反底輪

3c

貧巴重心係？

ajax

勝利今場作客勁到 上場對紐噴廢到仆街

貧B買左角大?

4c

yes 10.5
估最少10c, 但冇即場, 所以照搏

攻力好似唔太差... 係防守垃圾到PK

15' 4c

希望無事

依加踢到5050

又你煙

角大gel

R4 1 I am allin

變返主隊禁屌

唔敢買你角又係咁刷. 仆街黎

blocked

有冇link睇

88

貧巴今晚你會點串

似買左s

角細已死

有條勝利阿積羅馬, 同埋有條阿積賓菲

平均5分鐘1角 90分鐘？

又黎

除左3假仲有西廢二雄
畢爾包同閪維爾唔好亂買

5c

死撚返去賭博日記gel

勝利可唔可以入返球先

6c

入呀

24' 6c

角細號

Goal

墨利 goal

Goal!!!

貝利沙

Gooooooal

Yo

0:1

水手上次贏西悉係西悉無前鋒

追水手

又輸

桂子呢度唔好咁認真

勝力識do 一叫入就入

仆街啦 24分鐘6c 10.5s無啦無啦

澳假無人知可能半6全6呢

勝利比多球

不鳥

莫雷拉

水手追和反Cup是夢嗎

全大ok？

差d 0:2

澳洲佬都覺得假

買左半主存架屌

OK

水手93分鐘追和 感謝

所以未比人入

半大plz

勝利集氣

整多粒醒下神

1 4單q goooooooooooal 屌你老母想我死？個天都唔撚比呀！！！！

7c

水快好快追和

30' 7c

水手真係好撚正氣 攻親都c

角小針了

Half Big

今場有禮點睇

啱呀

快D 1:1 0:2

1:1，不了

全大集氣
水手比力反cup

半場就追和好嗎

貧巴 plz check

狗會今日好多廢老 好撚大陣徐

屌那星今日馬會臭到

貧B係元老級 0字頭

8c

我話左水手角大 最後掛住賭馬無買到
一睇就7角

真係超大

澳假

你冇打尖咭咩?
thanks

等巴迷子

我都諗緊點解咁前

墨本

水手

想問下車廂中戀愛手足
琴日車仔10.5B角大派
找左數未

半場，不了

最近先開288888xx

學生哥 不了

半8全8派1000

18歲就開咗

LM

留

貧巴3字頭?

lm

yes

1

半8 全30派10萬

水手唔追和

正氣墨爾本入多粒啦

半場角大ok?

水手追和啦又失分呀想屌

半和又炒

喂 駛5駛甘牙

我都係18歲開
16XXXXXX
1同0已經7,8年差距

喊出黎呀

我老豆01幾

半大針

大家都係鳩吹者 我吹大d 者

R5 8all in place

上啊勝利

澳職下輪先追半和

半場8c

甘又5好甘講

半8全16

整多粒過下引

水手真係好撚正氣

半細密食當3番

佢唔係第一次走數

今晚要咩呀 自己一個羸無咩意思

叫佢改個名再黎過

rb

mark id

半和神

下輪 下世啦叫佢

唔信會角大

希望可以gel多次

利申 今日朝早真係gel頭左先落

留名

中兩場次冷追返少少波

1 同 5

水手追和ok?

水手請反cup

全大集氣

開波

我再全場2.5細 登登登登

水手狂入

墨城都5:1
墨勝要6:1

今日馬好難玩

大陸連港甲都賭

水手和都收貨

報驚了

R6
6 - 1 2 3 4
希望唔好一出就燈

華倫西亞[0/-0.5] 對 畢爾包[0/+0.5]
邊個敢買呢場 世紀2大賤種隊

9c

6 - 1 2 3 4 點買

要LM 了

10c

癲

唔好買盤囉

-1c

-1即爆

11c

11c
cashed

收隊, 返去做paper

差一個就好過引

入波未呀

0:0

11c cashed

10.5c gel

12c 收工

11.5b
快

中la

早知買11.5b

追和啦垃圾水手 咁算點姐

角細號已沉沒

早知買14.5

角大收錢了

收工

澳假冇即場都買細

如果大家信既 就追埋第2場角大

真係收錢喇大家

中狙無即場 .
今晚見

勝利入波 快

10.5 gel gel gel gel gel

巴打好波

0:2

Goal Mv

勝利

Victory

全大求集氣
水手反cup啦

水手渣

好彩買左角 無要水手

流淚行水手道

墨爾本兩隊都係西波

墨勝正氣

整多兩球啦

水手求走盤算

墨勝 唔踢假波

goalllllllll

澳假成日都喺通常注就輸 縮注就贏

連贏或者位置Q 6號膽拖其 10蚊注 ttl 40蚊
不過全部都幾熱既馬黎 中左都無乜分頭

之後都喺買200好

繼續

我都係

勝利快入多兩粒比我全大

Fat

訓晏左 無得一齊cashed

勝利整多粒先

水手唔好咁仆街追和啦

勝利繼續上

水手追和走盤我切

整多粒 定軍心

水手搏下12m算

角大 勝利win cashed

靠勝利單邊入波都哈知入唔入到4粒

角大 cashed
-1 叫糊

勝利一係入多兩粒比我全大
一係比水手反cup啦好嗎

水手

最後10蚊係2.5細到 頂到完場plz

屠夫我今日比馬會首殺

拉素9.5足水 cashed

讓咁淺都買

水手起碼要球半先買

水手入番粒啦屌你老母

追返黎走盤

咁多數輸埋 水手會入

拉素串車cashed

FT 0:2 plz

集氣全大

車d角極飄忽唔敢買

講盤

勝利終於勝利

移民巴今日有咩心水?

1-2完場吧

G 持

入多兩粒比我中埋全大啦好嗎

不開盤真係超大

摩牙呀妮

不如第一個開po果個copy埋你心水喇成日麻煩你

3:0 我已經見到了

求走盤

外國朋友可以買大波
仲有波入

唔知你咁買 無跟到
好在都中車半和

Rojas goal la

買左3/3.5大
求集氣

3.5

俾球12M水手啦，呢兩人已經被12M害咗兩次，俾我做番次受益人。

呢兩日麻麻地
有啲信心唔夠大唔敢出, 點知中
eg, 車, 拉素, 西維
出咗個啲反而炒幾場

咁貪..

7點黃潛可以反底嗎

大慢閘

矛賭兩日波 尋晚先返香港
去左澳門

水手我屌哂你地全隊老母

皇家sositat 半1.5大 點睇
利申：今日係燈神

捉到幾隻？

水手10分鐘3球

沙皮巴 我都睇中

慳少少豬番轉頭 7-11 位置都40倍

如何

你張圖

球細頂撚住

原來有同路

笑撚咗

是但 冇留意

$140 $60

比你地睇到我係窮撚

勝利快D完

認真 我今日有預感頭3場都開角大
呢家過左關
大家點睇

墨爾本，勝利

唔好笑我 輸錢好慘

哦

收返埋啦🤦🤦🤦🤦

水手走盤表演食屎

沙皮巴仲有沒馬料

慘 中冷腳
我都慘 大注扑win

唔好.......

勝利入多粒

無人想你食呀

屌你老母死潘狗，我隻9 11 腳呀仆街

GEL你老母咩 買撚左主呀

拉叔有1.8

仆街龍駒似win硬

水手走盤 我用AA膠打飛機

客-1
11.5b cashed

0:3

痴住左點打...

屌 絕殺

桂子傻撚左

0-3 goal

入多粒開個大好嗎

多謝貧巴 終於復活

同你一樣 1拖9 11 為左慳10蚊無左291

跟貧巴就輸 唔跟又輸 我點屠馬會呀

3.5b

3.5個位巴打太搏啦

中出水手送大波

幫你唔到

平注跟 慢慢推
只要信貧巴 唔洗做人渣

送粒比水手

我支持架

咇,全場完

支持平注單頭慢慢推

貧巴出咗角大？
走漏眼了

冇出, 有買

仆街澳職

上盤 cashed
多謝貧巴

Last 500 all in拉雷騎豬

中咗半客, 上盤, 角大

應該自己食 我都睇唔到

same here

因為睇最少係10c
但馬會開10.5
又冇即場, 所以唔出
不過自己就搏咗

好今晚開始 全部單頭 岩岩入左10蚊 重新上路

勝利 幾c?

14

好彩有買客勝

綠色勁駒

妮真是好撚尾機 又高又靚仔
何時教我賭球

戒賭啦 ching
可能之前係你燈死左隊波

今晚阿積屎再黎

唔見巴迷巴出馬水

針左啦佢

原來布倫係佢害死

等緊你出

戒賭啦

你地記得買貧巴對家
我跟足

2,4,6,11

好
2 3 場角大 2串1

利申：收左山一年，今日無聊買的

Napoli

貧巴rip

又有愛駒巴基之星睇

第四

無心燈死

比個place佢啦好嘛

又中喇貧巴巴

好似唔多掂

中完場澳假 馬仔黑到仆街 玩左成個晏就又同狗會打個和 贏波輸馬

玻璃串JAX

貧巴 羅馬 穩?

第一次跑1800

撚下國米先

國米角大 會死

有少少機會輸半注
但贏面好高
我會搏佢贏到2粒
如果驚佢贏一粒, 就補少少讓和

貧巴 點睇皇so對維拉利爾 想買入球大

2.95係幾吸引

主不敗
等轉盤, 上盤補和
大細波冇心水

一齊買國米ok?

唔要

貧巴請問羅馬穩啲定阿積士較穩？

達羅素 P 重心

4-5-8-9 QPQ

達羅素10號

第2 太感動了

唔好再睇少佢

Goalllll 佳龍狗 四季旺

普巴今日出左心未？

普巴

po霸

勝利導航 P
2-5-6-8 QPQ

3 倍P
27 倍 QPQ

想問變身蛇有無出水

西班牙甲組聯賽 皇家蘇斯達[0/-0.5] 對 維拉利爾[0/+0.5] 19/02 19:00 1.73 2.14

1.73
補和剩返1.4

多謝貧巴跟左墨爾本喱場

多謝我真係買左

貧巴點睇國米

智者

黃潛想反底

麻麻地
唔敢掂

最多1分

知多福 P
1-2-5-9 QPQ

貧巴hi

貧巴 森多利亞點睇

肛子HI

雷神騎g Goalllll Goalllll

潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎

跟左巴打起返機

派小小俾我食飯

好

頭場半大

hi

無飯食

呢場冇意見

9377 19-02-2017
16:26 沙田
星期日 騎師王 1 [莫雷拉] @ 2.10
9371 19-02-2017
16:03 沙田
星期日 騎師王 1 [莫雷拉] @ 1.70
thank you sir!!!

點解大家會覺得街市手足會派

佢未派過我

我今日比雷狗逼害

變身蛇唔出水唔好叫變身蛇啦屌

唔出水姐 自己食邊有得怪

睇唔起佢

哈佬

yellow

e巴

黃馬

又jer你老公

西西

g

下個po再問

搶到唔開

1001

same